集氣多謝罷工手足

而家政苦宣佈任何人由大陸來港須強制檢疫14日, 預料措施會在2月8日凌晨生效

醫護手足罷工, 巴士手足準備罷工. 政苦做到而家既一步, 絕對係罷工手足既功勞.

但無論如何, 都要多謝罷工手足.

多謝罷工手足.

多謝罷工手足
但就係大爆發先要封關呀！

同意

喱啲係撚封關

止暴制亂之-武漢肺炎

但如果無罷工手足
政苦唔會做到而家既一步

要繼續屌政府, 但都要多謝罷工手足

想多謝佢地

多謝

感激罷工手足

屌佢柒婆死都要留番度門比人落黎睇醫生
呢個措施只會阻到班上上落落既腥港人，同自由行水貨客

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

今日777 既措施係廢既：

1. 強制檢疫 不是 強制隔離，即係大陸人仲可以行街食飯。

2. 大陸人如果有事一定仆落嚟香港醫，因為香港一定比大陸好。

3. Point 1&2 會大大加重醫護工作量，即係要做死醫護。

咩叫大遲
一邊爆 一邊有一班新嘅病毒蝗蟲落香港 你想再overload 到咩地步

點都要堅持要求封關

要繼續屌政府, 但都要多謝罷工手足

要罷埋下星期

多謝你哋

thank you for standing strong and firmly with HK